歷史不斷重演 又回到2014?

政府造就壓力比市民 只要拖住就會係政府贏
當不合理既都係日常發生就會變成習慣

你以為啦 未到10月1唔使開失敗post

係提醒個班勝利人士 2014係點失敗 分化 帶風 仲有關心敵人多過同路人 自己諗下啦